涉強姦16歲新婚媽媽 被告自辯：事主十分享受銷魂叫床

中年男網友涉藉詞介紹及示範兼職工作，誘騙正值經期的16歲新婚媽媽到其劏房，並將她強姦。被告今於證人台上自辯，強調案發當日與事主X親熱，X一直投入主動，大家都很享受，做愛時X銷魂地叫床並「叫得幾好聽」。

被告洪岩松(41歲)指性交前X依偎在他胸前，雙手交叠地傾談。當法官要他澄清該動作時，洪描述「好似《鐵達尼號》咁，不過無攤開手啦」，法官謂不是每人都看過，陪審團可能未看過，洪則指「我個年代睇過嘛」。

被告又指當日他在房內向X示愛，X「好冧」地問：「你話鍾意我，有咩表示先？」洪指X稱欠1,000元買新手機，於是他答應給她錢，又邀請X搬來同居並承諾減少與朋友打麻雀，努力搵錢養她，X聞言含蓄地微笑。

其後二人在床上相依舌吻，X主動替他手淫及配合地脫衣，到某階段X指自己來月經怕弄髒床，他遂拿毛巾墊著，然後戴上安全套性交約10分鐘。他形容X「嗌得好銷魂，俗啲講好姣嘅，以我經驗睇到佢好投入做愛呢樣嘢，好享受，叫得幾好聽」。洪稱完事後本來答應陪X唱卡拉OK，但朋友找他打麻雀，X即抱怨，他於是給了200元X與朋友吃飯。

主控官盤問洪是否跟X是兩情相悅地發生關係而不涉及性交易或援交，洪指事實如此，他被捕後思考為何遭X誣告強姦時，猜測可能X因他「趙完鬆」不陪她而生氣，或X將1000元買手機費用當成性交易，但他當日只付了200元故令X不悅。

主控指出洪於案件首次提堂時，其代表大律師曾向法庭透露兩人協議以1,000元作性交易。洪解釋指大律師未有全面披露他的指示，當日他將心中猜測告訴了事務律師，不知事務律師如何告訴大律師。主控質疑當初洪想用援交作為抗辯藉口，但後來發現行不通就改稱兩情相悅，洪否認。

洪於性交後曾向X發訊息稱「我有少少鍾意你」、「受唔受溝」等，控方質疑若洪早已示愛，X性交時又十分享受，為何仍要問「受唔受溝」。洪指現時女士性觀念開放，「有啲女仔一夜情呀嗰啲，都好享受做，但唔一定要受嗰個人溝㗎嘛」，法官聞言問這是否洪的親身經歷，洪說不是，法官便指洪不能代表香港女性發表意見，尤其是洪又不是專家。

正評: 勞資糾紛
負評: 死強姦犯入冊通櫃啦

咁都要審